有冇人覺得自已既人生好似無乜希望咁？

人工又唔係高，勉強夠生活，屋企無物業，同屋企人一齊租樓住，獨子，老豆老母退咗休。 女朋友就無可能會有架啦，我係咪應該照顧兩老直至佢地死咗之後，自已跟著死埋佢？ 唔知道自已生存落去係為咗乜野

多唔多人過緊依種生活？點鼓勵自已繼續生存落去

一早已經發現咗

幾歲？ 份人工要交租加埋照顧父母？

父母排唔到公屋？

賭波！
唔賭唔知時！運！高！

28歲

排咗4年

租樓住仲慘過公屋